{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "USB eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fat"
                },
                "title": "Adjon hozz\u00e1 egy EDL21 okossm\u00e9r\u0151t"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Az EDL21 YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el az EDL21 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az EDL21 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    }
}